【最新】新增16宗接種疫苗後送院個案，11宗涉及復必泰疫苗，其中一名31歲男子，接種後失去知覺，送院後情況穩定

【最新】新增16宗接種疫苗後送院個案，11宗涉及復必泰疫苗，其中一名31歲男子，接種後失去知覺，送院後情況穩定

咁撚痴線

一下子16宗？

仲多過中武肺人數

31歲都咁
唔做白老鼠了

復必泰一定有直接關係啦

要改歌詞了

拿拿拿
愛國者睇下啦
快啲打返科興

鬼佬野唔岩中國人體質

科興因為冇食早餐
復必泰係疫苗問題

其實全部打既都係科興

新增11宗新冠病毒確診 8宗屬本地感染

中武肺11人 打疫苗16人

利益大於風險

“打總比不打好”

31歲嗰個咩環境

其實真係有急切需要嘅先好冒險打
其他人就緊係等改良版疫苗
唔同疫苗可能互相排斥
而家打咗初版疫苗
之後未必可以再打其他更好嘅疫苗
另外越早打 就越早過保護期
到可以去其他國家時又過咗保護期
就要再冒險打過

好多阿婆年年都重新打流感疫苗...

都係科興好

你班傻仔以為打復必泰，
打你科興你都未知啦，
想打之前check下，
偷取國家機密\x安法\....
想入邊條罪?

班支那廢老同藍屍都開始試支那藥，幾好